人生冇意義了

幫我

有工in了

唔好返啦

唔要學你

今日咁早

上綠卡堂

幫緊我

渣佢對波講

脫離廢青未

唔脫 每天吃雞

辣殺

食過雞
d分上到千五
唔多夠打

死多啲 輸多啲

殺多過玩成倍

整

垃圾工 ot冇補水 仲話可成日o

唔好做

仲要未過試用1萬蚊 過咗都加唔到幾多啦 唔做狗啦

走啦